住上水，冇火車，冇巴士，如何出九龍？

的士狗又搶錢

睇地圖行四百幾分鐘⋯落雨又唔想行

如何是好？

uber

暫無車輛可供預約

我們還有林特首問她吧同志

行路

人地係天竹，唔會理你

射波

返左屋企打機等東鐵開返
已經同左公司講 攞正牌唔返工

樓主檢討下啦！
特首都返到你就返唔到
不過都好難怪你特首果然特首咁都返到工

同志！

應該好好學習⋯早知提早出門口行返公司
都係行六七個鐘啫

接駁巴e99開返未

冧樹應該冇咁快掛 開返都有排塞

電台話未得

從來冇開過

你仲有對腳

唔塔的士 等e99算 各位手足係企？